[無圖]知唔知香港人口老化有幾嚴重？？

自己開電視就知
要做女主角既起碼要35歲以上
韓劇支劇就算人造人，都起碼係後生女
香港女仔見到個電視咁都唔會發明星夢
因為做得明星都老
ali 都要等到三十幾歲先擔正